/*
 Localizable.strings
 labs
 
 Created by vulpes on 2015. 8. 16..
 Copyright (c) 2015년 dropbeat. All rights reserved.
 */
"Saving.." = "저장 중..";
"Retry" = "재시도";
"Failed to save" = "저장에 실패하였습니다.";
"Internet is not connected" = "인터넷에 연결되어있지 않습니다.";
"Internet is not connected." = "인터넷에 연결되어있지 않습니다.";
"Internet is not connected. Please try again." = "인터넷에 연결되어있지 않습니다. 재시도 해주세요.";
"Cancel" = "취소";
"Failed to save follow info." = "팔로잉 정보 저장 실패";
"Loading.." = "로딩 중..";
"Failed to load following info." = "팔로잉 정보 요청 실패";
"Failed to load" = "정보 요청 실패";
"Failed to follow" = "팔로잉 실패";
"Failed to unfollow" = "팔로잉 취소 실패";
"Failed to save unfollow info." = "팔로잉 취소 실패";
"Create new playlist" = "플레이리스트 생성";
"Type new playlist name" = "새 플레이리스트 이름을 입력해주세요.";
"Create" = "생성";
"Creating playlist.." = "플레이리스트를 생성 중..";
"Failed to create" = "플레이리스트 생성 실패";
"Failed to create playlist" = "플레이리스트 생성 실패";
"Failed to fetch" = "정보 요청 실패";
"Failed to fetch playlists." = "플레이리스트 요청 실패";
"Failed to fetch playlists" = "플레이리스트를 요청 실패";
"Loading playlists.." =  "플레이리스트 로딩 중..";
"Already in Playlist" = "이미 플레이리스트에 있는 곡입니다.";
"Failed to add track to playlist" = "플레이리스트에 곡을 추가하는데 실패하였습니다.";
"Failed to add" = "곡 추가에 실패하였습니다.";
"Confirm" = "확인";
"Track added" = "곡이 추가되었습니다.";
"No track selected" = "곡을 선택해주세요.";
"This track is not streamable" = "이 곡은 현재 재생이 불가능합니다.";
"Failed to play" = "재생에 실패하였습니다.";
"Add to playlist" = "플레이리스트에 추가";
"Share" = "공유";
"Cancel" = "취소";
"Data usage warning" = "데이터 사용량 주의";
"Streaming music in High Quality can use significant network data" = "고음질로 청취시 데이터가 많이 소모될 수 있습니다.";
"Proceed" = "계속하기";
"Failed to share track" = "공유에 실패하였습니다.";
"Unsupported track type" = "지원되지 않는 곡입니다.";
"Type new playlist name" = "새 플레이리스트 이름을 입력해주세요.";
"Change playlist name" = "플레이리스트 이름 변경";
"Playlist 01" = "플레이리스트 01";
"Are you sure you want to sign out?" = "정말 로그아웃 하시겠습니까?";
"Sign out" = "로그아웃";
"Invalid format" = "잘못된 형식입니다.";
"Email is required" = "이메일이 필요합니다.";
"Invalid email format" = "잘못된 이메일 형식입니다.";
"Empty message cannot be sent" = "빈 메시지는 보낼 수 없습니다.";
"Sending.." = "발송 중..";
"Failed to send feedback." = "피드백 발송 실패";
"Failed to send" = "발송 실패";
"Feedback Submitted!" = "피드백이 제출되었습니다!";
"Thank you for your feedback." = "감사합니다.";
"Following Tracks" = "팔로잉 피드";
"New Uploads" = "새로 업로드 된 곡";
"Popular Now" = "지금 인기있는 곡";
"Followed Artists" = "팔로잉";
"Followed Artists Feed" = "팔로잉";
"New Releases" = "신규 발매";
"Daily Chart" = "일일 차트";
"Channel Feed" = "채널 피드";
"Channel" = "채널";
"Failed to initalize feed." = "피드 초기화 실패";
"You are following %d artists" = "%d명의 아티스트를 팔로잉 하고 있습니다.";
"Failed to share" = "공유 실패";
"Track is not in feed" = "피드에서 곡을 찾을 수 없습니다.";
"Order by" = "정렬";
"Genre" = "장르";
"Failed to load trending." = "피드 요청 실패";
"Failed to load chart." = "피드를 요청 실패";
"Failed to load following feed." = "피드를 요청 실패";
"Failed to load new release." = "피드 요청 실패";
"Failed to load following tracks feed." = "피드 요청 실패";
"Close" = "닫기";

"LOADING.." = "LOADING..";
"PAUSED" = "PAUSED";
"READY" = "READY";
"PLAYING" = "PLAYING";
"BUFFERING" = "BUFFERING";

"CHOOSE TRACK" = "재생할 곡 선택";
"LOADING" = "LOADING";
"PAUSED" = "PAUSED";
"PLAYING" = "PLAYING";
"READY" = "READY";
"BUFFERING" = "BUFFERING";

"OFFICIAL" = "OFFICIAL";
"PODCASTS" = "PODCASTS";
"LIVE SETS" = "LIVE SETS";
"TOP MATCH" = "TOP MATCH";
"OTHERS" = "OTHERS";
"Artist or Track" = "Artist or Track";
"TOP MATCH" = "TOP MATCH";
"OTHER RESULTS" = "OTHER RESULTS";
"Searching.." = "검색 중..";
"Failed to search" = "검색 실패";
"Failed to fetch data" = "로딩 실패";
"No search results" = "검색 결과가 없습니다.";
"Failed to load shared track" = "공유된 곡 요청 실패";
"Failed to load shared playlist" = "공유된 플레이리스트 요청 실패";
"Signining in.." = "로그인 중..";
"Failed to sign in" = "로그인 실패";
"Failed to acquire user info permission" = "사용자 정보를 받아올 수 없습니다.";
"Email and like permission required for Dropbeat signin" = "로그인을 위해 페이스북 정보 사용 동의가 필요합니다.";
"Failed to fetch user profile" = "사용자 정보 요청 실패";
"Failed to sign in." = "로그인 실패";
"Empty playlist" = "빈 플레이리스트";
"Playlist empty" = "플레이리스트가 비어있습니다.";
"Loading playlist.." = "플레이리스트를 불러오는 중..";
"Shuffle Play" = "랜덤 재생";
"Rename" = "이름 변경";
"Delete" = "삭제";
"Track is not in playlist" = "플레이리스트에서 곡을 찾을 수 없습니다.";
"Deleting.." = "삭제 중..";
"Failed to delete" = "삭제 실패";
"Failed to delete track" = "삭제 실패";
"Failed to share playlist." = "플레이리스트 공유 실패";
"At least one playlist should exist" = "최소한 한개의 플레이리스트가 있어야 합니다.";
"Changing.." =  "변경 중..";
"Failed to rename playlist" = "플레이리스트 이름 변경 실패";
"Failed to change" = "변경 실패";
"Add to other playlist" = "다른 플레이리스트 추가";
"Failed to save playlist" = "플레이리스트 저장 실패";
"Failed to fetch version info." = "버전 정보를 확인 할 수 없습니다.";
"Failed to fetch version info" = "버전 정보 요청 실패";
"Improper data format" = "잘못된 데이터 양식";
"Get new version" = "새 버전이 출시되었습니다";
"We have released a new version of DROPBEAT. Please download on AppStore" = "Dropbeat의 새로운 버전이 출시되었습니다. AppStore에서 새로운 버전을 다운받으세요.";
"Download" = "다운받기";
"Failed to fetch bookmark" = "즐겨찾기를 요청 실패";
"Failed to update bookmarks" = "즐겨찾기 정보 업데이트 실패";
"loading channel info.." = "채널 정보를 불러오는 중..";
"Failed to fetch channel info" = "채널 정보 요청 실패";
"loading bookmarks.." = "즐겨찾기를 불러오는 중..";
"Failed to load tracks." = "곡 정보 요청 실패";
"saving bookmark.." = "즐겨찾기 저장 중..";
"Failed to update bookmarks." = "즐겨찾기 업데이트 실패";
"Failed to initalize genre" = "장르 초기화 실패";
"Failed to fetch channels" = "채널 정보 요청 실패";
"Failed to load channel feed." = "채널 피드 요청 실패";
"Are you sure?" = "확인";
"Released on %@" = "Released on %@";
"Permission Required" = "권한이 필요합니다";
"Grant permission to import your favorite followed artists from Facebook?" = "페이스북에서 좋아하는 아티스트 정보를 가지고 오시겠습니까?";
"OK" = "예";
"Not now" = "나중에";
"Decline" = "아니오";
"Failed to connect facebook" = "페이스북 연결 실패";
"Failed to acquire user info permission. Do you want to retry facebook connect?" = "페이스북에서 사용자유저 정보를 가져오는데 실패하였습니다. 재시도 하시겠습니까?";
"MY BOOKMARK LIST" = "내 즐겨찾기 목록";
"Are you sure you want do delete '%@' playlist with %d tracks?" = "정말 '%@' 플레이리스트와 %d개의 곡을 삭제하시겠습니까?";

"Failed to submit" = "제출 실패";
"Failed to submit form" = "양식을 제출 할 수 없습니다.";
"Required Field" = "필수 항목입니다.";
"Invalid email format" = "잘못된 이메일 양식입니다.";
"Must be less than %d characters long" = "%d 글자 이하로 입력해주세요.";
"Must be longer than %d charaters" = "%d 글자 이상으로 입력해주세요.";
"Confirmation password for not match original" = "비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"Nickname already exists" = "이미 존재하는 닉네임 입니다.";
"Email already exists" = "이미 존재하는 이메일입니다.";
"Failed to change nickname" = "닉네임 변경 실패";
"Failed to save like info." = "좋아요를 저장 할 수 없습니다.";
"Failed to save dislike info." = "좋아요를 취소 할 수 없습니다.";
"Liked" = "좋아요 취소";
"Like" = "좋아요";
"Failed to sign in" = "로그인 실패";
"Failed to sign up" = "회원가입 실패";
"Like list empty" = "좋아요 목록이 비어있습니다.";
"Pull to refresh" = "당겨서 새로고침";
"Failed to save genre" = "장르 저장 실패";
"Failed to load new uploads feed." = "피드 요청 실패";
"Failed to load genre" = "장르 요청 실패";
"Failed to load favorite genres" = "저장된 선호 장르 요청 실패";
" and %d others" = " 외 %d개의 장르";
"Failed to fetch playlist" = "플레이리스트 요청 실패";
"Failed to load like list" = "좋아요 정보 요청 실패";
"Open current playlist" = "현재 플레이리스트 열기";
"Failed to fetch user like information." = "좋아요 정보 요청 실패";
"Invalid email domain" = "사용할 수 없는 이메일입니다.";
"Track is not in list" = "목록에서 곡을 찾을 수 없습니다.";
"Failed to play" = "재생 실패";
"Failed to search." = "검색 실패";
"Failed to fetch user info" = "사용자 정보 요청 실패";

"Your changes will be lost if you don’t save them." = "저장하지 않으면 변경한 내용들이 유실됩니다.";
"Don't save" = "저장하지 않음.";